長者前線哭訴 「日本皇軍都沒抓這麼多小孩」

香港反送中抗爭持續進行，示威者不分男女老少，走上街頭向港府與中國爭取自治權，1位長者看見警方逮捕大批香港年輕人，無所畏懼地站到第一線哭訴：「日本皇軍都沒有抓這麼多小孩。」

根據《看中國》報導，香港1名長者在9月29日前往金鐘、太古大樓對面廣場，面對優勢警力築起的人牆，不畏懼地站到第一線，哭求警方將遭到逮捕的香港年輕人全數釋放，長者淚訴：「我愛香港啊！I love Hong Kong！I love Hong Kong！」

長者激動對港警表示：「你怎麼對得起香港人，設（部署）了這麼多的人，來了那麼多的人，不要做這樣的事情，香港人不要做這樣的事情，流血流夠了香港人，不要再做了，3個月了，算了吧好不好，放了那些小孩，放了那些小孩吧求求你了，你抓那麼多人幹嘛，那些是香港的小孩呀。」

對於警方的不為所動，長者繼續哭訴「他們要民主啊，他不是要錢、不是殺人放火」，他還指出：「我從未見過那麼多人抓小孩，日本皇軍都沒有抓這麼多小孩，我小時候都沒被皇軍抓過，我現在怕香港警察啊，你打死我吧好不好求求你了，我沒有辦法忍受」，直呼「我不想看這些環境，我不敢看這些場面，這個場面真的是地獄啊！」

盲點， 可以叫日本派軍黎香港

好痴線既idea

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

衰撚過日本皇軍

美軍唔嚟嘅話自衞隊係冇法理依據派軍過嚟

仲要班狗專TARGET輕生既黎捉 DKLM